[自我檢討] 大家有咩偏見?

例如:

前面有2部提款機, 得一條隊, 因為其中一部提款機壞左
我每次排長龍, 都見到好多新加入條龍既人, 佢地第一個動作唔係排隊, 而係skip條龍行前check壞果部提款機
而我每次都不禁猜度果個人既性格一定係目中無人
原因係佢見到條龍咁長, 而唔即刻排隊, 即係佢唔相信呢8,9個人既判斷
當然有好多原因, 令果個人採取呢個行動
但我總係不期然咁 assume一個人既性格係差既
可能代表我都係一個咁目中無人既人

同意

可能都代表果啲人想行捷徑

不過香港人係咁先叫正常

咁你醜唔醜先

戴白框眼鏡通常都係仆街

利申: 唔係我負評

利申: 又係一個偏見

但係我又真係試過見到3,4個排哂一部機
我行埋另一部係完全無問題又攞到錢喎

呢個我都同意
d審美觀咁差, 又同時非主理, 希望引人注意既人
一定好難相處, 而且自以為是

明明部機寫住暫停使用

仲有:
唔出聲既毒撚一定係性格陰濕

咁你一定係靚女

咁如果老遠都見到寫住停用, 就緊係唔會埋去啦

自己深信既野一定係啱

我見過好多人都好似盲撚左咁上前去睇

靚女冇好人

因為從小被讚開靚，自信成自大，最後變到好西

耶撚內心仆街

我相反
覺得靚女多數係好人
自細因為靚而備受寵愛, 相信人間有愛
相反d豬西一定係心理扭曲, 憎恨呢個世界

你以為啦 大把人見到暫停使用都會試下係咪真係暫停

人哋肥係咪一定醜我唔知
而家講緊自我檢討
你講乜人哋偏見

你印證咗肥嘅人一定覺得人哋對佢有偏見

仲有
屌你條Attention Seeker啦

我又諗到另外一例：
每次去商場明明見到十九幾廿道門係度，D人死都要一個跟一個排同一度門出，死都唔肯自己推一推旁邊道門。。。